有無人有耆英朋友？

女朋友 25歲

佢有幾個耆英級既朋友（60幾歲以上）

以前因工作上作佢認識左 兩個耆英

其中一個耆英想約我條女食飯

唔洗講包養我條女 同埋想屌我條女 （佢地都有心無力）

我同條女5年 日日佢都同我一齊（返工+同居）

有無人分享下

？

想識呢個妹

其實你都真係幾撚煩
真人應該好撚乞人憎無乜朋友
On9當有趣

我仲以為你屌我 諗一諗先知係咩事

見到女朋友三隻字 就唔撚想睇

純粹朋友食飯

我保護緊你呀巴打🤣

係愛啊 哈利